武漢 斷電 斷網 ? 係咪由得d人死？

有冇人有武漢韭菜人fd 可以fc?

淨係知全國搶緊米

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

大陸人命不嬲唔值錢

2020年全面小康。

清除低端人口